有冇人愛上左睇抖音

啲女幾正
又Cute

同IG一樣連登仔硬係要盲反

其實同IG一樣*

比埋link
[OMG! Check out Carrie🥀🧚🏻♀️’s video! #TikTok >

負評 上一頁

扮cute嗰啲片 啲女真係好撚做作
如果女仔fd當中有一個係咁我一定絕交
幾撚低質同廢既人先會睇抖音？

本身唔知乜尻黎，覺得會唔會係人盲反
睇完條片，我屌你老母啦，睇埋啲垃圾喺到扮可愛

到而家都唔知咩係抖音 淨係知好多小學雞玩

D 女好正

港豬成日以為可以改變D 咩
覺得唔接受大陸野就好有骨氣
真係人唔笑狗都吠

抖佢哋老母冚家產陰

不了

個個d樣差唔多 又造作
同ig差唔多係事實
因為ig都充斥住一大堆整容女
d post都係跟風, 造作相, 呃like
成個風氣都好怪

真係好撚柒

莎朗嘿喲

成班大陸狗

古古怪怪，好智障

以前少人玩 好撚多飛釘片睇
班大陸妹著住睡衣郁下郁下咁，睇住粒lin好撚正
而家多人玩左出名左，咸濕少少既片都俾人del, 睇黎把撚

閪臭閪臭閪臭～

我睇左D乜
做乜撚野

跪求飛釘片
睇黎我玩得太遲

其實咪同IG一樣
真係無咩分別 不過抖音個互動好似少D